什麽「不會考DSE」，什麽「MK Behavior」之類

引得眾人都哄笑起來，校園台內外充滿了快活的空氣

apple 仔御宅族

烏sir sir

中化考得好，狗公做得到

支持中化肥